大馬路突發

大叫香港守法嚴刑執法

有冇不反？

非法集結

痴線極大聲嘈住哂

屌，吹咁耐雞先昝太咁嘅人數

好似話有

佢地手臂有好市民章

咁少人

蘋果live聽到:
東江縱隊: 我地係一個合法嘅社團, 警察做唔到嘅野我地會做, 我地唔怕犧牲, 唔怕死

幫佢地玩到有催淚彈提早完結?

痴撚線

唔好出火計呀

唉
人地在明

要魔法

非法集結~拉得

聽聞參加
叫雞有75折

打999 快

講到明係以武為主 話警察做唔到既幫佢做 元朗手足小心呀

沿途有啲廢老拍手

正式開始文革式人民互鬥

呢d時間就應該嚴刑執法啦

紅衛兵

睇live聽到蘋果記者話佢地拎左港島區ge不反(太古果邊),
但係怕情況會亂, 所以冇去, 黎左元朗行

我理解係: 冇拎元朗不反
待fc

元朗係全港最垃圾地方

支持你去試下

有無申請不反對通知書?

嚴刑執法就拉鳩左你班撚樣先啦

乜撚野東江縱隊 唔怕死 咁咪死下囉

［文宣入！］返工搭鐵受襲、催淚彈影響健康、女學生返學俾狗捉，請文宣製圖向怕死嘅打工仔、家長、學生宣傳三罷

林鄭連續兩日叫大家唔好罷工罷課，證明罷工罷課係佢春袋，然而差佬不斷製造罷工罷課條件，文宣請行動

請文宣組以黑警返工時間突襲旺角站無差別襲擊勤力返工人士、中午中環射催淚彈、警察街上捉返學嘅女學生、以及警察話上堂等於非法集結，做罷工罷課文宣圖

警告堅持要返工返學嘅人，即將面對惡犬強姦殺人滅口嘅危險，在網上廣傳！

咁少人 渣ga

空降術準備

空投師唔該

印d 英文標語俾佢地舉

班高學歷人士

夠唔夠多人？

非法集結唔拉？

佢地以為幾十年前呀
東江縱隊

幫手塞馬路

哇佢話唔靠咩話 ???

成班中老年小丑
死返支那啦仆街

全部空投魔法燒死啦

搞到車塞住哂

冇不反完全係大地任佢行, 仲話自己合法社團

唔好傻西西黑衫黑褲去俾人打

多謝幫手塞路

搞到民鬥民就中港共計 點拆

有冇手足入去火魔佢地？

成班大陸大媽

唔洗同佢硬碰,
多謝幫手塞

火魔 燒死班垃圾

都係個句
佢地係想引手足出黎，由佢地行完會散

笑甚麼
你也是佔路撚
拉得

老臨

找d手足出下水魔 火魔

pisj

預先提醒
香港始終有一班藍絲 佢地出黎做show 唔係搞到我地 唔需要搞返佢同特別理會 記住藍黃是政見 黑白是良知就可以

聽佢up 一個火魔就無人敢再出黎啦

東江縱隊

唔係已經死撚晒咩

報popo非法集結

之前都有 唔使理 冷處理
無信念驅動既活動俾佢玩到三日當佢叻 除非又燒維穩費
無論係震撼度同影響力都無辦法同我地比
文宣同口號停留係口up 所講論點無實際支持 5大訴求每一點都搵到實例支撐並具有道德正確性 對家只有反塞路有得拗下
示威手法差 畫面上一班廢老拎張poster遊街老土到爆 無乜創意唔會引到外媒
黑警國際形象已經係屎一般仲撐佢即係拿屎上身 反而撐中港共 隻口不提黑狗 可能仲好 戰略失敗

唯一要防備既係港共既借題發揮同文宣帶風

拍乜撚野手 on9

報警非法集結，冇不反對同知書

又想砍人？

你地係咪真係想抗爭有成效？

非法集結
差佬出催淚彈未？

冷處理啦 佢地玩唔得耐

魔法液

好想食叔一燒

佢橙手帶用黎防臥底?

只要撐警有冇不反都係合法

打999 話塞車 有暴徒阻街

有冇人再打999?

歡迎佢喺大馬路幫手塞

拎左咪

唔好掉聖水啊

無不反對通知書, 拉得
打比游乃強

可以保護手足，但係巿民打巿民就係正苦想見到既野
記得要搞就搞高官

粟一燒

唔理 我地唔係黑社會 唔係見到對家就要出手架 佢地都叫做和平遊行呀

揾人扔幾個汽油彈，即刻雞飛狗走

佢地唔打人唔好理佢地
夠鐘出糧就會散, 冇必要做無謂既衝突

冇錯 我地唔係黑社會呀

非法集結元朗國

係

應該想開打

點止塞馬路，三百慢人完全將元朗塞爆

真
話有曱甴係樓下搞事

重點 其實民意已經歸哂邊 大家諗下我地之後點仲好

唔好畀國會緃火案喺民居發生，否則成個國際戰線都會崩潰

文革再現

有冇攻擊性武器先

根本係挑機引戰
想搞班紅衛兵出黎
呢度香港呀大佬

傻的嗎

幫手塞大馬路

推

唔洗理 叫咪由鳩佢

空投

空投師

報警話佢哋非法集結啦

用番佢哋果招
所有手足去安全地方暫避，call齊人
由3、40歲嘅人做哨兵
佢哋行兩個鐘無力就突襲

唔好再期望班狗會依法做野

由佢地叫啦 無打人就懶理

真係唔好呀

佢呢d call 馬行完就散啦

No
叫佢地行多幾round
幫手塞

立場不同但塞路效果一樣

讀大學？

佢地唔打人唔洗理 仲多謝幫手塞路

明顯警黑合作
老野唔捱得好快就走啦
何必送頭

哦

我地唔需要直接同佢開戰
只需要下次火燒多隻落單藍豬就得

好巿民快報警
好多人非法堵路

召喚空投師魔法師

100慢人

出人民鬥人民呢招

共產黨最識spin

全部叔一燒啦

佢地出手 我地先還手
人一定係我地多 大家最緊要唔好落單

而家冇咪後補囉

挑釁佢一下就會打人個d?

刀槍不入 義和團 啲friend

俾個場佢地自己玩
元朗人唔使做生意

依家有一班人 想睇我地開打。
然後 走來收割！

感謝藍屍為黎明行動出一份力

Chinazi
快啲煲上國際

即係全港七百幾萬人反狗

自治區

班狗呢？又唔捉人非法集結？ 選擇性執法呀？又話維護法治？

佢地都係想引戰
唔好理佢地
藍絲/黑警/港共眼中打手足佢地冇錯
但係如果佢地發癲打普通市民
就係成個建制推崇民鬥既錯

咁少人唔好理佢啦

撐警洗撚不反咩

紅衛兵= =

打999話有暴徒元朗阻路

後面有五個老黑

敵進我退！！！

咁唔怕犧牲應該要去暴大而唔係縮撚係元朗

元朗樓價一定跌到仆街！

但年青、人數又唔夠多嘅手足要避一避先
點知佢哋係遊行定搵緊target
打完人再出防暴真係無仇報

佢地隊尾有黑社會維持秩序

唔好出去 好多鄉黑

佢地開我地波一次 我地還手一次
睇下班垃圾仲敢唔敢出黎

真實對白：
人地係「文」嘅社會，我地係一個「武」嘅社團，做d咩就唔講咁白啦

無糧出即走

有冇五百條人渣?

有無人住附近幫手報警

話報警 其實係冇用 因為有差佬撐

元朗的樓盤以後玩完

開野火會？

住樓上既唔好掉野！

香港加油

有幾多幻人？

殲滅鄉黑比殲滅黑警容易得多，仲可以贏得民心

手足唔好去！
由佢哋鳩行！！

幫手CALL 999睇下POPO點回應

特權階級使撚

TG呢

SHK的樓 以後唔使賣

邊條蠢人唸呢條橋

元朗的樓價跌到仆街

TG話有大量手足去緊
準備殺

咪由佢地囉

千其唔好去樓上到啲水落去呀

自己元朗自己救
自己香港自己救
自己國家自己救
放解放軍就好肉酸嫁喇

今次換佢哋做攻方
黑警做嘢=得罪深藍
黑警唔做嘢=中立變黃

成百慢人

Push

唔好扔鏹水

收晒錢 洗晒腦 讀死書
屋企人最中意講

佢地係咪番唔到工所以要做秘撈幫補下？

手足返屋企瞓覺先！

999

去緊

話報驚既係咪弱智

我CALL左啦, 話見到有人係元朗教育道非法集結又叫口號, 擔心有暴力事件發生, 又串佢地話點解一個警察都無~)

要推哩個
年青、人數又唔夠多嘅手足要避一避先
佢哋係搵緊target
打完人再出防暴真係無仇報

聚到人先一次過打鄉黑

感謝塞路

落地呀 黑警

元朗的業主真係多謝佢地

仲話想搞元朗成為中產地區

今次仆街了

用捉落單戰術 正面打冇意思
打贏定打輸都會損兵折將 啲狗仲會執雞

佢地出黎咪散水囉
佢地散水咪出番黎囉

Wtf開車走？

唔好硬碰

五毛blocked

非法集結，警察呢？
又721呀？

鄉黑勾結

同埋奉公守法
希望佢地會奉公守法啦

唐樓唔好小心跌支通渠水落去啦

應該出藍色水炮車

元朗的樓價跌到仆街

多謝白衫人攬炒元朗樓價

我地食花生

佢地擺明又用引戰呢招
手足一出場 就會班狗即到

今日4點有冇記者會
LIVE俾班狗睇

千祈唔好喺樓上倒野落去啊

真

唔好,大把便衣跟住得等你地出黎,一車車防暴standby.
想搞自己搵後樓梯

黑社會都有不反

有堆大隻嘅哩咗喺中間

有同冇都唔可以蒙面喎,唔拉自己人先?

香港警察 選擇性執法

避戰啦on9

大家快上wiki睇返東江縱隊個歷史，包你笑到反肚

有冇都唔會請呢班廢老食山埃啦

唔好Dum水彈

咪駁火啦, 由佢地燒維穩費囉

依班一睇就知反黑組嘅

有無人打999試下？

造反有理

同黑社會無需要講道德底線

藍絲會話有幾百萬人

中共又想人民鬥人民技倆,悶唔悶d

連一條行車綫都佔唔到就唔好出黎柒啦

多謝廢老幫手堵路，大家返去休息下先

點解冇愛國愛黨既同志一齊落去支持佢地
真愛聯去左邊？

又有3毛狗係到引人出去送頭
慳d啦

現在所有人都要小心
示威人士, 記者, 居民, 鋪頭

東江蹤隊咁幫得手做人肉roadboard 我地都唔可以比佢地搶哂d功勞

令我諗起前日
塞緊路十幾個藍絲大聲屌同搬rb
兩邊互搬左半個鐘 有個手足頂唔順 一野係rb 後面dom 左個火魔
立即走晒

你識咩 愛國都有份字頭

佢地叫完之後
我地叫：革命無罪，造反有理

元朗國好野！元朗國獨立！

大家唔好理佢地

搵人去幫手

成班廢老 冷處理就得

待黃以嚴，待藍以寛，律己以無

港黑都唔出黎啦.
得佢地出黎唔知做乜柒.

就打柒佢地

邊個人仲買元朗d樓

為所欲為階級

東肛屎團
冇腦傻閪黑社會賤種

點解到而家仲有人會問點解唔拉？
訓撚醒未？

出大炎上之書啦

支共紅衛兵

哇...
好撚疊馬
無火車同鄉過唔到黎香港?

行完有冇飯盒派？

由佢地行，收得錢既行唔到幾多日

唔好硬踫,, 手足係高智商高學歷人士 命貴過佢地, 應該要智取

班藍絲終於出黎行

啱啱行過
廢撚到

緊唔怕死，都大半身入左棺材

有不反都違反禁制令啦

各位手足唔好出黎，大家齊齊打999睇下佢地拉唔拉自己友

佢地連我哋手足出嚟嘅人數
5分之一都冇

你現正進行非法集結 請立即離開

由得佢 猛係街到嗌踢人入會 夾埋班大媽都係得幾丁友

元朗國已有自己嘅執法部門 黑警變condom

有警車經過，冇落車冇理走左

打咗999同元朗報案室
當然係無人聽

Agree

求仁得仁

好撚廢要睇時間出，昨晚，前晚又唔出吊

唔使，影撚住呢班仆街非法集結，狗隊唔執法。
雙重標準！

呢啲要錢請嫁，等佢慢慢虛耗

好明顯中共想我哋人民打人民
根本唔使理，直接矛頭對準呢個政府
教我地嘅人除外 例如鄉黑

便衣狗

搞

突然有堆P牌係咁話去應戰
我唔理係鬼定on9啦

你睇直播，我當一個普通身材嘅中學生可以打贏一件廢老
兩個中學生打一件大隻佬
起碼要幾多人？

尋晚同今朝已經證明咗警黑再次合作，當你打到一半，班防暴出嚟執雞點算？

唔係話散水，而係去諗點樣打，唔係佢哋9行我哋就衝出去打

一百人都冇！

撐狗連殺人都得 不反只係一張廢紙

留返記者今日係狗會問下
唔洗理班阿伯
無謂人地飯盒都冇啦

唔好大混鬥,, 佢地係賤命橫生,, 手足係高智商高學歷人士, 條命貴過佢地, 應該要諗計智取

七伯慢人大遊行

中共出招 有咁亂得咁亂
人民鬥人民
不過就算知都唔知可以點樣應對

收錢隊 唔洗搞 呢d黑底唔收錢仲點會行出黎

咁撚樣係咪非法集結？

火魔唔該

做show呀屌 成班大媽喺出面歌舞大會笑死我

好市民章， 習衛兵， 癲上腦， 呢個年代仲有呢啲人渣

佢地條命賤唔洗理佢地

由得佢9行，幫我地佔路添

80慢人

打電話去狗屋話有黑衣人準備同佢地打交
撚9啲狗

牛屎佬鄉紳真係無腦
仲想令元朗變成新中產區

你地一出手， 就知元朗永遠不是SoHO區

元朗新樓 不了
SHK仆街了

我們食花生 拍手了

唔使理佢 自動戒嚴

即係落鳩警察面話佢地做唔到嘢

咁叻出港島威啦

但依家係對方出手
我地得打 同被打

佢地又大合照交功課

點解d人冇野做咁得閒？唔好返工？係咪收左錢出黎搞事？

好驚呀

佢無攻擊人佢有權遊行
成班老弱殘兵行多陣都腰骨痛啦
咪俾佢地spin走注意力

玩鬥爭即係玩矛盾，轉返個矛盾比中國政府

五百萬人

點解剩係元朗搞？因為元朗鄉黑多，各村自己組織什麼自衞隊義工隊已經有好耐時間，一吹雞都好快集合倒人，加埋大波man 鐘意聘用內地大媽大叔，上面落嚟好快，由関口到元朗都好方便⋯⋯

其實應該無用
佢哋係由入面嘅便衣/附近嘅哨落order幾時出防暴

有冇人丟野落去

大陸西tk呀伯 殺人犯

呢d藍絲佢唔搞鳩我地咪由9佢，佢地都係收錢做野。呢班友九流政治小醜都唔係

但係如果佢地郁手，搞女仔就直接收佢地皮。

有冇人有咪 去叫「樓下既人聽住，你哋現正參與一場非法集結，請立即散去，否則我哋會使用武力驅散。」

附近通常有狗睇住, 勿正面衝突

物攻/防高通常魔防低

呢d 時候其實搵幣少去做佢上次做既野 就可以解決呢班人

人民打人民 我地可以唔主動打
但依家對手搞鳩我地 我地得被打 同還手

但當對方偷襲我地 我地都只能同樣偷襲
比啲教訓對面 震懾對方
咁我地先減少到被廢老偷襲既傷亡

幫手文宣!!!
Hk freepress 出左今日上水恐襲既報導

問下佢哋有冇香港身分證？邊條村？

佢地唔係市民喎
係黑社會
人人都有責任打柒佢地全家

有人非法集結，報左警未？

抗日老兵帶埋尿袋出黎

最好塞到d人放工

傭兵唔會有持續戰力

係

好市民要報警

呢幾日又開返大水喉

話咩???
渣MIC果個話日本仔係垃圾?
咩當年人多就可以殺晒日本仔

佢講緊乜???

喺警署門口唱緊歌

元朗係咪要獨立了

便衣喺入面又或者引蛇出動 手足咪送頭 由佢塞唔好？

我覺得係時候矛頭指向中共

藍絲革命由元朗開始，前線仲留戀緊陣地戰，香港玩完！

牛屎佬你地請班白衫人黎
元朗樓價跌到仆街啦

仲話元朗新 SoHO, 食屎啦

呢D咪自己害自己

牛屎佬

元朗嗰啲$300，1次仲要七五折

［警世］雨革2.0即將降臨各大校園並取代黎明行動

多謝幫手罷市！

東江蹤隊咁幫得手做人肉roadboard 我地都唔可以比佢地搶哂d功勞

幫手推下

我地要密切觀察元朗樓價

今日香港，警察獨大，政權腐敗
我地默然接受，佢地就得寸進尺
我地既民權一直被剝削
繼續行使我地既義務實屬荒唐
勞動力既成果都歸於一批剝削我地既人實屬反智
因此我地發起三罷，路本來就係我地既
權利係我地生而有之
冇權利更不能假設義務係理所當然
我地冇唔比人返工返學
我地只係要比所有人都能夠發揮自由意志
有權利能夠選擇罷工，罷課，罷市

鬼國無改錯名

唔使理佢地就得
邊個仲咁on9挑佢地機就係鬼
FA都唔慳返

唔係得罪…守得幾耐，黑警慳水慳力，唔免得續個上門拉人

個九十歲阿伯好撚好笑

有冇不反都已經犯蒙面法

大叔：佢身體入面仲有子彈架！
立場哥哥：快d拎番個彈頭出黎

笑到我仆街

半條街已經係龍尾

叔一燒

混入去挑釁人

勇武將佢地一舉殲滅，賠安家費都賠死

當年英軍同加拿大先係真‧抗日
東江縱隊係共產黨吹大
笑死人咩

睇Psot先啦Ching

唔好空投

個啊伯介乎係走音同唔走之間⋯⋯好辛苦

即係支持你就唔拉，選擇性執法又一証據⋯⋯請記者查問PPRB, 以什麼準則確定非法集結？小朋友三幾個都話非法集結，呢度成百人破壞社會安寧，又話嚴正執法？

千萬唔好同佢地口角，一係直接獅鳥

在場嘅市民留意
你地現正參與一個非法集結
請你地立即和平散開
否則我地會使用武力驅散

藍色衫果位中年男子
請你停止叫口號 立即上返行人路
白色衫果個 係呀 影住佢
警告你唔好再搞事 上返行人路

已報驚 快啲一齊報

9X 歲

入嚟扮廢老打文宣戰

Ok

咪撚理佢地啦

不過後面仲跟住幾個BLACK BLO鄉黑
而且工聯會民建聯都開聲加持
元朗上水荃灣手足夜晚出入要小心 唔好落單

屌講到咁正氣後生參加圍爐全黑食煙

笑死我 但我真心唔想睇到黃金液體

4、50慢人

good catch

唔好理佢地就自然出醜

玩曲線

由佢地行下先

笑死 自稱好市民就係既啦咩

放返阿叔入棺材啦

手足次次都係返屋企先畀人搞㗎啦

點解認真無人對付高官呢？

唔洗出手，用人數同口號夠贏

我都喺現場 收咗麥姐五舊水

唔好中計，如非必要，唔好出手。亦都唔好獨行落單

黑社會郁手，我地可以還手
但係如果佢地冇，我地當佢路過就得

一個站都企唔滿就收收皮先ok?

冇人理你呀返歸啦，你郁手我還拖合情合理

警察玩左三日頂唔撚順
要撚黑社會出黎接班
警黑合作到

唔撚好再燒藍屍呀！上次單嘢仲衰唔夠？西灣河中搶同學單嘢即時淡哂呀！

黑警夠大隻啦 你都係返屋企訓教

大家唔好硬碰，跌下垃圾好喇

因為正苦不停轉移視線

啱，咪理佢哋

多謝左膠五毛和理非呢幾個月嘅努力啦
如果為咗幾舊水過關去香港會死
根本唔會再有人敢嚟

呢個ok 下次做
cap低再叫人放左weixin

唔使跟佢哋之笛，五大訴求缺一不可

仲有話要解放軍出動係好羞辱

少人到咁就算撚數喇
仲要唔知幾多個係收左錢

exact7ly
佢地唔郁手我地唔好郁
當佢地路過

好驚，未到12點就出曬黎，報警唔知有冇用
係咪又到左冇報時段？

頭先見到有阿姐舉英文標語

手足又得佢叫。佢地都係收錢做野我知。收到風好多支那同鄉會最近攪好多飯局

成條隊加埋有冇200人?

請瞄准政權

落嚟一齊搞roadblock 拆鐵

文鬥武鬥仲要智鬥
完全唔洗硬碰硬
知唔知
打工會有收工時間
佢呢個show 完咗派錢 走人
你估佢地班老野可以好似手足咁
日佔夜佔
每一工都要收錢
收多一兩次
大佬見唔對路
次次都做唔撚到野
走屌晒鬼

記得唔洗硬碰

all

點解得咁少人.係因為唔夠錢

神風敢死隊

警車同佢哋護航，有手足落單就捉

正確。邊個叫手足做野即係鬼。班支那有皇氣照住

由佢哋鳩行啦

唔洗理佢地
邊有咁多錢出糧出咁多日

冷處理
唔使郁手
唔使報警
唔使挑機

因為你做任何野班狗都剩係會拉鳩你

同意唔好硬碰

無錯.

條友本來話得48人報名，有啲中途加入

前面嘅人聽住 你地已經觸犯咗非法集結
依家俾第一次警告你地

記得比前線睇到

蒙面，拉得

港島區唔識路 留番喺鄉下地方安全啲

又係嗰招
人民鬥人民

成日聽到藍絲話示威就黎完
因為金主就黎冇哂錢

我都好想知有咩金主可以有咁多錢比到手足5個月去示威

無錯。記得理性分析

佢地行過, 點解冇街坊高空擲玻璃

影下大頭起底算啦

請佢地食火魔法啦

清末都有擁護朝廷嘅平民 呀，無視藍屍 ，對準政權

元朗手足唔好理佢地 由得佢地鳩行完無癮就會收皮嫁喇

岩

唔怕死 ? 真唔真架 ?

蒙面+非法集結
我岩岩真係報左驚
好市民要防止罪案發生

屌, 笑撚左, 開P唱歌

咩歌黎

未出發明明幾多人,一行出去便衣立即唔見左人,屌頭先便衣最少佔四份一

出中環打鳩ibanker我就話你地叻啦

有無一百人 ?

證明民意完全無逆轉到

全部變晒叔一燒

同反警暴黎比，收皮啦三毛隊伍

唔好再信蛇蠓

夠啦，輸民意，讓他走
今日壯大膽，夜晚等俾人斬

不過好快就到卧底popo出手，應該要有準備點應對
而家睇嚟建制派請咗好多大陸人嚟幾廿個呢啲乜社團乜同鄉會嚟行街打人
跟住搵幾隻犧牲，人民互鬥
又出緊急法乜乜物物

硬碰都冇用 由得佢地鳩企

淋佢地東江水啦。 改個咁既名

手足落場唔駛理佢地

等冷氣軍司摸清佢地背後關係先

呢班不法分子一定有幕後勢力同大台

圖片來源：《已獲註冊或豁免註冊的社團或分支機構名單》

鄉黑圍村佬廢老藍最多

抗日名隊被政治行用 無眼睇

無端端變左反日示威???

乜料????

留返好過啦，唔好嘥

日本以前侵華就會派良民證
佢地自願戴個良民章想點
會唔會咁蠢

快啲攻去暴大 靠佢地架啦

吹雞就係得咁多？

影低晒佢哋d様，可能同721有関⋯⋯

就係囉，全部上年紀

唔好再逼蛇蠓，不死鳥先係真守護香港人神獸

點解你咁熟嘅 no offense

平時d水貨客都多撚過佢地

請佢地飲可樂

班老人家好老下啦喎

無gear係咪？係嘅話搞大佢等黑放tg毒死班廢老

有無TG俾佢地食下

佢地做乜唔返工？

你比個plan出嚟
可行嘅哩個post入面所有人入元朗

唔夠經費 將就下

屌，做乜唔嚟呀港島呀

重出江湖

而家咪返緊囉

沉默既大多數

身在其中，港大行出黎。。。屌你地元朗人。

係wor

頭先行馬路
幫手癱瘓交通？

著撚到扮手足

將中大收到既TG殼填實跟著撒落樓掉9佢地啦

見到老人家唔使硬碰, 我地係講道理的

問一問佢地驚唔驚共產黨

問一問佢地知唔知點解D後生仔因咩事要打爛晒D野(因為林奠?)

最後可以話佢知 「你前面帶頭果個共產黨來ga」

睇錯東方棕泉

懷疑有人堵塞道路, 要求武力驅散

即係冇囉

咪即係黑社會

我7月問到而家都唔知點解

元朗人大家小心

辛苦了立場哥哥

空投啦 低成本

報警啦， 話有大量黑3手持鐵通非法集結

係咪呀爺無課水比DAB, 得咁撚小人呀

成堆蒙面黑衣

又一文宣材料，更加要拉，通知入境處，可能收人工做嘢⋯⋯扮friend 支持，問佢哋收幾錢....最好拍埋.....

唔知比d奇型怪狀既人支持係咩感受

岩岩立場哥哥被人兇

屌 又 Chinazi 了

對嘢本身都無撚用嘅，講到抗日好多豐功偉蹟咁，其實只係自己周圍亂咁竄，匿係山頭等擾亂下，剪下電線果啲，無救過幾多人

佢地有閪膽口手

好似係叔一燒呢單淡曬多啲

係
咁都搵到

等睇老花team kill

可唔可以落去拎好市民章
為所欲為章

成班搞亂香港
又蒙面 又非法集結

雞地重有堆白衫睇場小心

隔多兩三日翻翻大陸

實有黑警護航 空投就算 無需要落街搞

唔驚東江縱隊打錯人？

乜忍下手真係咁難咩
樓上又火魔又要引TG又剩
就咁望住班小丑自high都幾過癮吖

警察做唔到既野本來係黑社會做既野

而家警察仲有咩做唔到？除左慰藉警嫂？

依家D義士都係做緊佢地做過的野姐
佢地唔係話自己當年有錯嗎?

咪臭係

拿你自己話架

一腳踢到你入ICU啦廢中廢老

係佢岩岩有話自己中彈

牛屎味濃 而定2019啦佢地知唔撚知

連個7人場都坐唔爆

有冇不反隻狗都答唔到

曱甴

影完做profile

其實如果咁容易開槍
習大大就唔洗咁頭㾗，成班傻鳩

冇所謂啦，幫手塞姐，佢地係街上面，仲搞到d人唔敢出街tim

手足唔駛落場理佢地

打錯左 自膠

唔知係咪IB，超離地鬼佬被打穿頭

立場哥哥今次深入虎穴,小心啊

waaaaaaaaaaa

我真心希望你係一隻引戰狗，玩分化

但如果你係真手足，希望你可以冷靜諗下點打
人哋而家搵一百個廢老、阿嬸出嚟引戰，再引便衣防暴執雞
元朗大馬路又唔係中大，班廢老阿嬸純遊行叫口號，去嚟嘅意義係乜？
相反，哩個時候你有人，咪去其他地方做野囉
不過唔駛擺上嚟連登

岩，同埋小心有狗同黑社會混入

後台係中共所以唔洗申請不反對

打999啦，玩9 班黑警

俾班奇形怪狀既人支持
班狗有咩感覺？

蒙撚晒面屌你老母仲要非法集結都唔撚捉

對

嘩！有成100慢人

推比前線睇

袋住老牛叫守法執法

btw，手足聽日小心，踢中春袋仲要正中紅心對家已經要科水發曬癲

有有記者係現場？

有不反對都唔掂啦
你又話亂世又話危險
連小朋友都話唔返學啦
而家無啦啦置市民安危於不顧
點解又批不反對呢

核彈呀

選擇性執法

black bloc唔捉

哇！！500萬人

最緊要快閃

戇撚鳩，乜都火魔

black bloc 果D係點?

元朗市區有撐警遊行！樓上街坊準備聖水 !!!!!!!!!!!!

手足喺樓上就做嘢喇

個日番工前係付近食煙位一齊食煙，下午佢就穿頭

我估會收唔足錢

d鄉音會
聽到做「支持阿邪」同「支持立場」

佢哋冇裝備一中火魔咪

人體自燃來了

警察方唔方便解釋下
當教育局都宣布停課嘅時候
即係出街都幾危險下嘅情況
可以唔顧市民切身嘅安危去批准遊行
難道冇衝突嘅潛在風險咩
如果冇，點解又要停課啊

有滅火筒

笑撚到仆街 好撚難嬲喎

由佢地自己玩先
佢地而家塞住條路間接幫手

大前題係手足而家可能人少
唔好比佢地捉同打
唔好直面對抗
扮街坊放哨睇住班藍屍去邊同做乜
必要時有女仔比人捉就要出黎制止

BTW D藍屍唔係要番工咩
閒日黎呢D兼職唔撚使番工呀
睇下個搞手派得幾多次

+1 聽到立場加油

如果佢夠膽搞我哋手足 打撚死班支那狗 廣東話都未講正

口號都唔嗌兩句，hea到

打撚到佢地仆街 就唔敢出啦

千其唔好掉返佢地磚

其實真係可以唔洗理 就好似我地遊行一樣 政府都唔撚理我地一樣
除非佢地見後生就打呢d情況就冇法啦

冷處理佢哋啦，想引人出去圍佢哋，之後啲狗就出黎捉人

火魔法師有排玩... 唔好燒人呀... 唔好燒人呀...

真係見到都眼冤

好擔心佢地安全,有無人可以大大聲提醒佢地小心"有催淚彈"

其實呢個係721 後絕佳起底裝修機會
可惜老豆揾仔揾咗咁耐都無人送佢地翻歸

有無中年手足係隔離舉英文標語上weibo畫面就好睇

5 demands no 1 less

盡量街坊裝 唔好blackbloc
女仔小心
智鬥

紅衛兵臂章咋下話

屌 成班on9

去中大 牛屎佬

支持警賊
閹正執法

We demand autonomy!
No more police brutality!

千祈唔好

汽油彈啦

早幾日

元朗手足適時散水
除非有曬對策、夠人反攻
否則唔好無腦硬碰

水魔法啦

究竟有冇睇live㗎
成班大部份師奶
最多得20-30個阿叔可以打得下
就成班人衝入嚟叫唔好去打人呀
會中計呀
你班左膠民陣打手做嘢前睇清楚先啦
衝出黎俾人block

把握機會 貨車

唔知每位大媽大叔，有幾多錢收呢？快睇331live , 大媽大叔集結中(元朗西鐵站)

佢地每一次出黎都要燒一舊錢
由得佢地收錢罰企好過

頭先佢地誓師嘅時候，仲講到明唔會帶口罩

呢D明比佢地大陸做文宣

由佢地行啦洗乜理佢地咁多

好喇完場啦,等收錢去食下午茶喇

另外小心佢地舉個紙牌，係用一條竹支撐住，有可能用作藤條來打人！！！！！

,

位位兩舊水

無錢班撚樣出唔出黎都成問題

同埋其實好撚多便衣同鄉黑
根本就等你去搞再拉9你
依家成個元朗周圍都係敵人
行岀去望下就知

（以彼之道）千萬唔好用當年工賊會手法對依家工賊會呀！

🔥🌽🔥🌽🔥🌽🔥

岩岩立場哥哥問兩個便衣
佢地話問PPRB

垃圾黑警 縱容鄉黑

被納粹黨歸順既猶太人

PPRB 有冇Comment 東江縱隊有準備咩武器？？？

記唔記得人地主場唔主動打
係因為冇主場，人數優勢同打哂龍通
加上元朗交通一封就難入難出，傻嘅先主動打

唔係話重推一蚊雞咩？

我諗佢地勁係無左膠阻住 所以打都打得勁d

咪傻啦
後面有警察撐腰

出嚟遊行嘅師奶阿叔打嚟做乜？

人地攪大龍鳳咪由得佢
一地聚你就過去打 你幾多條命都唔夠死....
佢地鄉黑衰埋一齊 我地應該逐個擊破而唔係同人駁火

講就叻

唔好係自己地頭圍爐 出黎啦
洗唔洗教你地搭車呀？

港島要book 車加人工
黑社會無咁多錢

捉返今朝搞靚仔個班人就真

完全同意！尤其私人屋苑，根本連盲嘅都睇得出，大量便衣popo出沒，演技非常之差。如果要進入私人屋苑，記得記得記得請先變裝！

高佬和 721黑手 係度

淨係叫就由得佢

加埋有冇百五人

求你地唔好周圍拆舖燒野打玻璃呀到時比人趕嫁千祈唔好推

想搞紅衞兵

又二百慢人,和你lunch即時吹都多過佢幾倍

保蝗黨吹雞

前面有幾隻老黑

唔需要同班大媽大叔口角之爭，冇意思⋯⋯
剩係報警話佢哋非法集結，佢哋又蒙面，睇popo 點執法.....

屌 唔撚出tg既

仲未有報警撚？

拍古惑仔咩

佢地4點散左水 係朗屏西鐵

善良嘅艾爾迪亞人

遊行米比佢地行囉，難得藍絲識遊行。